口講為證，口講為憑

覺唔覺得成個#metoo運動
係度鼓吹緊呢樣野

與其話女權運動，不如話係宣傳法律倒退運動。

完全係反科學運動
鼓吹「口講為證，口講為憑，未審先判」的法律觀點
實在不要得。

唔覺 都未審 只係黃種人尤其係香港呢d細到仆街既地方 d人好撚怕污名姐

有幾個原因：

1.關係可以變化好大。條女因愛成恨。淨係想睇住個男仔死。唱衰條仔

2 做完愛，之後後悔，討厭男方。

3 勒索條仔。唔俾錢，就係網上話你非禮或強姦我。

4 強姦其實易搜證，因為有男方精液，男方的dna記錄。反而非禮先難搜證。